近排喺Netflix睇緊<Before Sunrise> 個trilogy

嘩好好睇呀

兩個人喺城市裏面行嚟行去嘅對話 就已經拍到一套好正嘅電影

想問下巴絲仲有冇其他探討咩叫愛嘅電影可以介紹返

無before sunset?

睇埋before sunset同before midnight

about time
戀夏500日
midnight in paris

我覺得呢3部曲都好好睇
特別係before sunrise 有種好平淡既sweet

Woody Allen

報仇，持續地做，不需要被捕

Her
誰先愛上他的
Marriage Story
Eternal Sunshine of the Spotless Mind
The End of Fxxking worl

好睇過woody Allen

Netfilx 個trilogy唔係無咗before sunset咩

係要另外去其他網睇

About Time入面個婚禮好正
英式小品戲

Midnight in Paris必睇

係呀 佢地只不過喺度散步傾計
但非常吸引

如果要反思自己愛情觀，樓主應該睇咗戀夏500日先，其實好真實

On9到爆
岀第3集但冇第2集
on9 netflix